---
layout: inwazja-karta-postaci
categories: profile
title: "Antoni Chlebak"
---
# {{ page.title }}

# Historia:

## Dokonania:

|Data|Dokonanie|Misja|Początek|Koniec|Kampania|
|-----|------|------|-----|------|------|
|160927|konkurent polityczny Franciszka Baranowskiego, który oskarżył go o marnowanie pieniędzy. Do momentu pojawienia się dopłat z UE.|[Desperacka bateria dla Aegis](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160927-desperacka-bateria-dla-aegis.html)|10/06/16|10/06/21|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|170228|przeciwnik polityczny Franciszka Baranowskiego zamkniętego przez Łucję do aresztu za próbę łapówki; połączony z Franciszkiem w niesmaku.|[Polowanie na Mausównę](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170228-polowanie-na-mausowne.html)|10/02/08|10/02/10|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|


## Relacje z postaciami:

|Z kim|Intensywność|Na misjach|
|-----|------|------|
|[Kira Zajcew](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-kira-zajcew.html)|2|[160927](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160927-desperacka-bateria-dla-aegis.html), [170228](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170228-polowanie-na-mausowne.html)|
|[Franciszek Baranowski](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-franciszek-baranowski.html)|2|[160927](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160927-desperacka-bateria-dla-aegis.html), [170228](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170228-polowanie-na-mausowne.html)|
|[Łucja Rowicz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-lucja-rowicz.html)|1|[170228](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170228-polowanie-na-mausowne.html)|
|[Zenobia Bankierz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-zenobia-bankierz.html)|1|[160927](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160927-desperacka-bateria-dla-aegis.html)|
|[Władysław Lusowicz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-wladyslaw-lusowicz.html)|1|[170228](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170228-polowanie-na-mausowne.html)|
|[Szczepan Sowiński](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-szczepan-sowinski.html)|1|[160927](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160927-desperacka-bateria-dla-aegis.html)|
|[Rafał Kniaź](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-rafal-kniaz.html)|1|[160927](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160927-desperacka-bateria-dla-aegis.html)|
|[Michał Brukarz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-michal-brukarz.html)|1|[170228](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170228-polowanie-na-mausowne.html)|
|[Krzysztof Cygan](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-krzysztof-cygan.html)|1|[170228](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170228-polowanie-na-mausowne.html)|
|[Kinga Grzybnia](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-kinga-grzybnia.html)|1|[170228](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170228-polowanie-na-mausowne.html)|
|[Katarzyna Kotek](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-katarzyna-kotek.html)|1|[160927](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160927-desperacka-bateria-dla-aegis.html)|
|[Józef Krzesiwo](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-jozef-krzesiwo.html)|1|[170228](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170228-polowanie-na-mausowne.html)|
|[Judyta Maus](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-judyta-maus.html)|1|[170228](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170228-polowanie-na-mausowne.html)|
|[Ignat Zajcew](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1802-ignat-zajcew.html)|1|[160927](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160927-desperacka-bateria-dla-aegis.html)|
|[GS Aegis 0003](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-gs-aegis-0003.html)|1|[160927](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160927-desperacka-bateria-dla-aegis.html)|
|[Felicja Strączek](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-felicja-straczek.html)|1|[160927](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160927-desperacka-bateria-dla-aegis.html)|
|[Czirna Zajcew](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-czirna-zajcew.html)|1|[160927](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160927-desperacka-bateria-dla-aegis.html)|
|[Aurel Czarko](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-aurel-czarko.html)|1|[160927](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160927-desperacka-bateria-dla-aegis.html)|
|[Antygona Diakon](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-antygona-diakon.html)|1|[170228](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170228-polowanie-na-mausowne.html)|
|[Andrzej Bankierz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-andrzej-bankierz.html)|1|[160927](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160927-desperacka-bateria-dla-aegis.html)|
